吳夏榮激嬲日迷 爆Apink曾收公仔藏偷拍鏡

吳夏榮以多種語言嗌粉絲請按心，卻沒有翻譯日文而激怒日迷。

擁有不少男粉絲的韓國女團Apink於前年多次接獲狂迷揚言放置炸彈的恐嚇，而最近推出Solo歌的成員吳夏榮，亮相昨晚播出的Mnet節目《TMI NEWS》，重提當時接獲的狂迷恐嚇，她指警方亦有到場，當時在音樂放送及活動現場的製作人員及演出者均被要求搜查隨身物品，她們只能向在場人士不斷致歉，吳夏榮又稱現在想起來仍覺得很嬲，因為至今仍抓不到該名狂迷，亦沒有得到對方的道歉，感覺真的很委屈。

而她在節目中還自爆成員經常收到不少粉絲送的公仔等禮物，但卻試過在公仔內發現藏有偷聽器及偷拍鏡頭。她又透露曾有男狂迷潛入她們的宿舍，更毆打上前制止他的經理人Oppa，她又指經理人Oppa考慮到組合與公司的立場，只能一直捱打，令她大感氣憤。

此外，吳夏榮昨日在Instagram留言嗌粉絲請按心，並翻譯成德文、英文及中文等14種語言，卻因沒翻譯成日文而激怒日迷，有日本網民留言：「為何不翻譯成日文？」、「以後別來日本！」

連強國都有又唔怪得日本仔咁嬲既又

日韓貿戰緊 兩邊都好易碎

玻璃心日本狗

佢都算唔岩時候

抵撚死喇

毋忘聽日830香港重光紀念日。
830中環見
830中環見
830中環見

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

蝦翁

屌你老母臭閪死賤種炒車死啦

死日本仔呢d時期就返去睇咩akb算啦

大家咁話

佢引戰狗嚟唔駛理佢

u=25狗

25who

dllm

好驚

fact checked 層主=三毛

我係你分身
U=三毛

下 fact checked
你唔係我分身